何君堯雙親墳墓洗唔洗帶返差館做證物

過左身都要去差館

要做科學鑑證，一定要帶走！

林卓廷成個人棟喺度都確認係咪本人，何妖老豆老母得副骨一定要驗吓先啦